[突發奇想]搞個｢香港黑夜｣以示對黑暗政權恐懼有冇得諗？

我嘅構思如下，大家俾下意見，睇下有冇得搞
活動名稱：香港黑夜(大家可以諗d好d嘅名)
靈感來源：｢世界熄燈日｣
活動日期：八月或九月揾一日，最後係星期一至五揾日無活動搞嘅日子，唔係星期六日搞係唔想搶左其他活動嘅焦點
活動時間：8點至10點期間開始，(世界熄燈日好似係8：30pm)開始
活動時長：起碼熄燈十分鐘(大家再討論或投票)
活動內容：一到時間大家一齊熄燈(最好之前有開住燈，咁d傳媒要影相拍片先有對比)
活動目的：反對黑暗政權，官官相衛，香港警察帶頭破壞法治，使用過分暴力對待市民，射盲示威者等等，熄燈以示恐懼，不安，不滿，盲左隻眼好黑暗
好處：低成本(唔洗搭車，屋企搞掂)
懶到一個點嘅人都可以參加(唔好話我知你連行去熄燈都唔肯)
壞處：熄燈=黃絲，亮燈=藍絲，咩都暴露曬？
淨係諗到咁多，大家一齊brainstorm 下～

唔想搶其他活動嘅focus

冇
和理非提士氣活動唔需要搞咁多
818同人鏈用黎提升士氣同賣廣告都已經夠曬
集中諗點升級好過